食咗藥個人好好feel

好似上咗仙境咁

你冇野嘛？
咩藥

鴉片？

求介紹

驚得濟 報左警